7仔有冇啲特別味既煙？

食過好多大路牌
見到健牌有隻日文字咩黎？

有隻新嘅香味，叫做…棺材香

煙剷食香最好味
屌你老母戒煙啦死煙剷你死好啦仲周街害人

我收埋食架

卡碧
水煎包味

包味?認真咩

藍林寶 波子汽水
Btw 搵到記住share😍😍😍

叉燒賣
你叫黑西8就得

死撚左去 上和合石食香啦
屌你老母戒煙啦死煙剷你死好啦仲周街害人

你當街屌柒人嘛 上連登紅字人有撚用咩死毒撚

為佢好咋 屌得入肉啲緊係當街當面屌

ok冇得賣之後都唔知去邊到買到了